有無人今年2020年「雙春兼潤月」搞結婚？ 有關婚禮問題都可以問我，希望幫到你

屎忽痕左好耐，好想開post交流心得 （利申：係婚禮行業做左5年）

放心，婚禮界大把黃店你揀

有咩隨便問

誠祝大家婚事順利

餅卡買邊間？係黃店

有無邊間DECO介紹?

仲有婚紗

呢個真係一大問題

呢層你不如講講你地場地係邊（唔想講實體地方既可以求其講下酒店定會所定酒樓），有咩要求，budget等

因為deco都有分唔同level，有d sell package，有d sell min. charge同customised

黃金海岸酒店正門左邊個到
想俾個邊幫手諗哂就最好

同拍左4年拍嘅男朋友
經歷風雨後計劃2020 或者2021 結婚la

講下講下 要開始準備 又話唔想
見到係呢post 有d 感觸
希望亂世下嘅情人 有好好嘅愛情同婚姻

幾個星期 前開始問
揀咩日子呀 要book野 ga ma
拖拖拖拖
而家唔係落街買汽水 即係要即刻有

咩都唔搞都唔緊要
訂個日子都得掛

就直頭話唔想諗
我都希望我可以長久
不過我開始有d 唔知點算

未有好official
佢話結婚前一定會補番

會唔會可以留個tg傾下？

我都想有tg傾下

點樣搵女朋友結婚？